惟一獲取831真相既可行方法

我地對831既關心已經成為對家散佈謠言既滲入點
如果情況繼續，就會開始無人理行動，無人理口號，無人傾戰術
其實如果你真係咁撚關心831既話，我而家就話你聽惟一可以獲取真相既方法，一個字
贏

無論而家點樣整合疑點，點樣指出不合理既地方，都好難有一個好concrete既證據做一個指控，而就算我俾你搵晒所有受害者既人出黎話政府殺左人，咁又點? 我地會因為呢個指控而得到普選?
我預左收負評，不過全力推行動同戰術直到有普選先係惟一知道831真相既方法，如果之後又有930，1031事件，咁你諗住點?

只有五大訴求，才能還原真相

推多d行動post，參與多d

我地仲未可以停落黎

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

如果你經過見到每隻狗吠都停落黎，有咩可能行到去終點?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推